醫生請假可唔可以寫醫生紙比自己?

咪撚鳩啦

問得個個都弱智

飛髮佬可唔可以自己剪自己頭髮？

醫生係唔會病

問下都唔比真係惡過共產黨

On9
醫生病左都要睇醫生嫁

你蠢都唔好咁大聲話晒比人聽喇

共產黨有你咁撚蠢應該會輸比國民黨

共產黨員可唔可以還富於民??

可以